2020-12-9 美股會迎來滅頂之災

下 啱啱先有巴打高追左 Tesla 你係咪想佢跳崖

ok

SQQQ

期貨繼續升升升

做淡慘過做雞。

係就好 琴日賣哂
以為好多人都會賣等買airbnb
結果琴日早就左 少賺3萬

樓主個名

破頂之joy

是

我見外國啲評論好似好多都唔睇好abnb

中

勁過今年年頭？

嘩！你點知加？

電腦分析

升勁撚少

英雄所見略同
等緊airbnb

Change my mind.

咁嘅時候Airbnb

掂咩？

拋吓豬肉：
VIXY、UVXY點睇

大家仲有咩建議從長計議

清賣邁